究竟政府個人均入息平均&中位數係點計

邊有可能咁低

俾你條早洩失禁破產中坑拖低哂囉

飲食=狗

小妹搵得9000渣

做雞唔駛報稅